[Road To Ultra Taiwan 2017]

想原價放兩張飛 9月10號
小弟請唔倒假去睇

或者有無人知邊度放飛好

巴打仲有冇？